{
  "acquistion_notes": "Testamentarisk gave fra Hans Gude",
  "creation_date": {
    "created_at_date": "1875-09-22",
    "range_of_dates": false
  },
  "descriptive_date": "22. september (1875)",
  "digital_item_created_at": "2014-06-05T01:03:13.698011",
  "digitalt_museum_id": "011044097223",
  "digitalt_museum_link": "https://digitaltmuseum.org/011044097223",
  "display_title": "Seilb\u00e5ter, Str\u00f8mstad [Tegning]",
  "from_date": "1875-09-22",
  "locations": {
    "depicted_location": [
      {
        "coordinates": "58.9383459, 11.179187100000035",
        "human_name": "Str\u00f8mstad, V\u00e4stra G\u00f6taland, Sweden",
        "place_names": [
          {
            "level": 1,
            "name": "Sweden",
            "place_type": "country"
          },
          {
            "level": 3,
            "name": "V\u00e4stra G\u00f6taland",
            "place_type": "area"
          },
          {
            "level": 4,
            "name": "Str\u00f8mstad",
            "place_type": "specific_area"
          }
        ]
      }
    ]
  },
  "material_comment": "Blyant p\u00e5 papir",
  "materials": [
    "paper"
  ],
  "measurements": {
    "main_object": {
      "height": 111.0,
      "height_unit": "mm",
      "width": 179.0,
      "width_unit": "mm"
    }
  },
  "nasjonalmuseet_link": "https://www.nasjonalmuseet.no/en/collection/object/NG.K_H.B.06526-024VERSO",
  "national_museum_norway_artwork_id": "NG.K&H.B.06526-024VERSO",
  "picture": {
    "direct_image_link": "https://ms01.nasjonalmuseet.no/api/objects/download?filename=92985.tif&size=full",
    "height": 1876,
    "index": 92985,
    "width": 3000
  },
  "subjects": [
    "ship / boat"
  ],
  "techniques": [
    "pencil"
  ],
  "titles": {
    "nor": {
      "current": [
        "Seilb\u00e5ter, Str\u00f8mstad"
      ]
    }
  },
  "to_date": "1875-09-22",
  "uuid": "3FF8AD56-16A8-4C98-8631-A0C6F0AB8361",
  "zzz_raw_data": {
    "artifact.defaultMediaIdentifier": "042sA2xh1s3S",
    "artifact.defaultPictureDimension": "3000x1876",
    "artifact.defaultPictureIndex": 92985,
    "artifact.hasChildren": false,
    "artifact.hasPictures": true,
    "artifact.ingress.classification": [
      "532"
    ],
    "artifact.ingress.producer": "Gude, Hans",
    "artifact.ingress.producerRole": "Kunstner",
    "artifact.ingress.production.fromYear": 1875,
    "artifact.ingress.production.toYear": 1875,
    "artifact.ingress.subjects": [
      "Skip / b\u00e5t"
    ],
    "artifact.ingress.title": "Seilb\u00e5ter, Str\u00f8mstad [Tegning]",
    "artifact.pictureCount": 1,
    "artifact.publishedDate": "2014-06-05T03:03:13.696Z",
    "artifact.type": "Fineart",
    "artifact.uniqueId": "011044097223",
    "artifact.updatedDate": "2019-01-27T06:02:15.215Z",
    "artifact.uuid": "3FF8AD56-16A8-4C98-8631-A0C6F0AB8361",
    "digitaltmuseum_link": "https://digitaltmuseum.org/011044097223",
    "identifier.id": "NG.K&H.B.06526-024VERSO",
    "identifier.owner": "NMK-B",
    "nasjonalmuseet_link": "https://www.nasjonalmuseet.no/en/collection/object/NG.K_H.B.06526-024VERSO",
    "uuid_json": {
      "alternativeIdentifiers": [],
      "artifactType": "Fineart",
      "artifact_id": 4097223,
      "classifications": [
        {
          "code": "532",
          "description": "Bildende kunst",
          "system": "OU"
        }
      ],
      "commentCount": 0,
      "coordinates": [],
      "copies": [],
      "createdDate": "20140605-010313-698011",
      "dimuCode": "011044097223",
      "dimu_code": "011044097223",
      "eventWrap": {
        "acquisition": "Testamentarisk gave fra Hans Gude",
        "descriptiveDating": "22. september (1875)",
        "events": [
          {
            "eventType": "Produksjon",
            "eventTypeClarification": "Produsert",
            "relatedPersons": [
              {
                "id": 17720,
                "info": {
                  "alternativeNames": [
                    {
                      "description": "Fullt navn",
                      "id": 17720,
                      "name": "Gude, Hans Fredrik"
                    }
                  ],
                  "gender": "Mann",
                  "nationality": "Norge",
                  "places": [
                    {
                      "coordinate": "59.9138688, 10.752245399999992",
                      "fields": [
                        {
                          "name": "Land",
                          "number": 1,
                          "sort": 1,
                          "value": "Norge"
                        },
                        {
                          "code": "03",
                          "name": "Fylke",
                          "number": 7,
                          "sort": 2,
                          "value": "Oslo (fylke)"
                        },
                        {
                          "code": "0301",
                          "name": "Kommune",
                          "number": 2,
                          "sort": 3,
                          "value": "Oslo"
                        }
                      ],
                      "role": {
                        "name": "F\u00f8dested, "
                      },
                      "uuid": "8ABED23D-E315-40FB-9CB5-B6B6BD3A643A"
                    },
                    {
                      "coordinate": "52.519171, 13.406091199999991",
                      "fields": [
                        {
                          "name": "Land",
                          "number": 1,
                          "sort": 1,
                          "value": "Tyskland"
                        },
                        {
                          "name": "Omr\u00e5de",
                          "number": 3,
                          "sort": 4,
                          "value": "Berlin"
                        }
                      ],
                      "role": {
                        "name": "D\u00f8dssted, "
                      },
                      "uuid": "1EE7603E-3C5C-42A4-A639-87371F0C5211"
                    }
                  ],
                  "professions": [],
                  "references": [
                    {
                      "description": "permalink",
                      "reference": "ID: 74615628",
                      "type": "VIAF",
                      "url": "http://viaf.org/viaf/74615628"
                    }
                  ]
                },
                "name": "Gude, Hans",
                "publishLevel": "extended",
                "role": {
                  "code": "10K",
                  "name": "Kunstner",
                  "status": "antatt sikker"
                },
                "type": "Person",
                "uuid": "692ED30C-74B8-4146-935E-94C26DD63ED6"
              }
            ],
            "relatedPlaces": [],
            "sort": 6,
            "timespan": {
              "fromDate": "18750922-153000-000",
              "fromYear": 1875,
              "toDate": "18750922-153000-000",
              "toYear": 1875
            }
          }
        ],
        "placesOfProduction": [],
        "producers": [
          {
            "id": 17720,
            "info": {
              "alternativeNames": [
                {
                  "description": "Fullt navn",
                  "id": 17720,
                  "name": "Gude, Hans Fredrik"
                }
              ],
              "gender": "Mann",
              "nationality": "Norge",
              "places": [
                {
                  "coordinate": "59.9138688, 10.752245399999992",
                  "fields": [
                    {
                      "name": "Land",
                      "number": 1,
                      "sort": 1,
                      "value": "Norge"
                    },
                    {
                      "code": "03",
                      "name": "Fylke",
                      "number": 7,
                      "sort": 2,
                      "value": "Oslo (fylke)"
                    },
                    {
                      "code": "0301",
                      "name": "Kommune",
                      "number": 2,
                      "sort": 3,
                      "value": "Oslo"
                    }
                  ],
                  "role": {
                    "name": "F\u00f8dested, "
                  },
                  "uuid": "8ABED23D-E315-40FB-9CB5-B6B6BD3A643A"
                },
                {
                  "coordinate": "52.519171, 13.406091199999991",
                  "fields": [
                    {
                      "name": "Land",
                      "number": 1,
                      "sort": 1,
                      "value": "Tyskland"
                    },
                    {
                      "name": "Omr\u00e5de",
                      "number": 3,
                      "sort": 4,
                      "value": "Berlin"
                    }
                  ],
                  "role": {
                    "name": "D\u00f8dssted, "
                  },
                  "uuid": "1EE7603E-3C5C-42A4-A639-87371F0C5211"
                }
              ],
              "professions": [],
              "references": [
                {
                  "description": "permalink",
                  "reference": "ID: 74615628",
                  "type": "VIAF",
                  "url": "http://viaf.org/viaf/74615628"
                }
              ]
            },
            "name": "Gude, Hans",
            "publishLevel": "extended",
            "role": {
              "code": "10K",
              "name": "Kunstner",
              "status": "antatt sikker"
            },
            "type": "Person",
            "uuid": "692ED30C-74B8-4146-935E-94C26DD63ED6"
          }
        ],
        "production": {
          "eventType": "Produksjon",
          "eventTypeClarification": "Produsert",
          "relatedPersons": [
            {
              "id": 17720,
              "info": {
                "alternativeNames": [
                  {
                    "description": "Fullt navn",
                    "id": 17720,
                    "name": "Gude, Hans Fredrik"
                  }
                ],
                "gender": "Mann",
                "nationality": "Norge",
                "places": [
                  {
                    "coordinate": "59.9138688, 10.752245399999992",
                    "fields": [
                      {
                        "name": "Land",
                        "number": 1,
                        "sort": 1,
                        "value": "Norge"
                      },
                      {
                        "code": "03",
                        "name": "Fylke",
                        "number": 7,
                        "sort": 2,
                        "value": "Oslo (fylke)"
                      },
                      {
                        "code": "0301",
                        "name": "Kommune",
                        "number": 2,
                        "sort": 3,
                        "value": "Oslo"
                      }
                    ],
                    "role": {
                      "name": "F\u00f8dested, "
                    },
                    "uuid": "8ABED23D-E315-40FB-9CB5-B6B6BD3A643A"
                  },
                  {
                    "coordinate": "52.519171, 13.406091199999991",
                    "fields": [
                      {
                        "name": "Land",
                        "number": 1,
                        "sort": 1,
                        "value": "Tyskland"
                      },
                      {
                        "name": "Omr\u00e5de",
                        "number": 3,
                        "sort": 4,
                        "value": "Berlin"
                      }
                    ],
                    "role": {
                      "name": "D\u00f8dssted, "
                    },
                    "uuid": "1EE7603E-3C5C-42A4-A639-87371F0C5211"
                  }
                ],
                "professions": [],
                "references": [
                  {
                    "description": "permalink",
                    "reference": "ID: 74615628",
                    "type": "VIAF",
                    "url": "http://viaf.org/viaf/74615628"
                  }
                ]
              },
              "name": "Gude, Hans",
              "publishLevel": "extended",
              "role": {
                "code": "10K",
                "name": "Kunstner",
                "status": "antatt sikker"
              },
              "type": "Person",
              "uuid": "692ED30C-74B8-4146-935E-94C26DD63ED6"
            }
          ],
          "relatedPlaces": [],
          "sort": 6,
          "timespan": {
            "fromDate": "18750922-153000-000",
            "fromYear": 1875,
            "toDate": "18750922-153000-000",
            "toYear": 1875
          }
        }
      },
      "exhibitions": [],
      "identifier": {
        "id": "NG.K&H.B.06526-024VERSO",
        "owner": "NMK-B"
      },
      "indexLevel": null,
      "inscriptions": [],
      "level": {
        "code": "9",
        "name": "Enkeltverk"
      },
      "links": [],
      "material": {
        "comment": "Blyant p\u00e5 papir",
        "materials": [
          {
            "material": "Papir",
            "sort": 1
          }
        ]
      },
      "measureDescription": "111 x 179 mm",
      "measures": [
        {
          "category": "Hovedm\u00e5l",
          "measure": 179.0,
          "sort": 1,
          "type": "Bredde",
          "unit": "mm"
        },
        {
          "category": "Hovedm\u00e5l",
          "measure": 111.0,
          "sort": 2,
          "type": "H\u00f8yde",
          "unit": "mm"
        }
      ],
      "media": {
        "mediaFiles": [],
        "movies": [],
        "pictures": [
          {
            "direct_image_link": "https://ms01.nasjonalmuseet.no/api/objects/download?filename=92985.tif&size=full",
            "height": 1876,
            "index": 92985,
            "width": 3000
          }
        ]
      },
      "motif": {
        "classifications": [],
        "depictedObjects": [],
        "depictedPlaces": [
          {
            "coordinate": "58.9383459, 11.179187100000035",
            "fields": [
              {
                "name": "Land",
                "number": 1,
                "placeType": "country",
                "sort": 1,
                "value": "Sverige"
              },
              {
                "name": "Omr\u00e5de",
                "number": 3,
                "sort": 4,
                "value": "V\u00e4stra G\u00f6taland"
              },
              {
                "name": "Omr\u00e5depres",
                "number": 4,
                "sort": 5,
                "value": "Str\u00f8mstad"
              }
            ],
            "role": {
              "code": "70",
              "name": "Avbildet sted "
            },
            "uuid": "2A08F4AA-1D6B-4348-9D26-D8B8B87AB970"
          }
        ],
        "subjects": [
          {
            "name": "Skip / b\u00e5t",
            "nameType": "subject"
          }
        ],
        "titles": []
      },
      "names": [
        {
          "name": "Tegning",
          "nameType": "name",
          "uuid": "47BAE950-F5F8-4B5A-8E54-BD280205EE81"
        }
      ],
      "ownerIdentifiers": [],
      "partOfCollection": {
        "id": 9,
        "name": "NMK billedkunst [grafikk og tegning]",
        "owner": {
          "id": 1,
          "identifier": "NMK",
          "name": "Nasjonalmuseet for kunst, arkitektur og design"
        },
        "ownerId": "NMK",
        "uuid": "F9340412-EFB5-451A-AC05-7110D9FF3497"
      },
      "partOfFolderUuids": [],
      "publishLevel": "limited",
      "publishStatus": "published",
      "publishedDate": "20140605-030313-696949",
      "rateCount": 0,
      "references": [],
      "relatedObjects": [
        {
          "artifactType": "Fineart",
          "identifier": {
            "id": "NG.K&H.B.06526-024",
            "owner": "NMK-B"
          },
          "relation": "Verso til",
          "relationId": 3,
          "uniqueId": "011044097222",
          "uuid": "D25CC286-6B40-47DC-A2E7-0DFAAC0EEC34"
        }
      ],
      "sourceId": "558923",
      "styleWrap": {},
      "subjects": [
        {
          "name": "Bildende kunst",
          "nameType": "subject",
          "uuid": "BE0D8624-1B19-45ED-A0EF-71E05220406A"
        }
      ],
      "tags": [],
      "technique": {
        "techniques": [
          {
            "sort": 1,
            "technique": "Blyant"
          }
        ]
      },
      "titles": [
        {
          "language": "NOR",
          "status": "anvendt",
          "title": "Seilb\u00e5ter, Str\u00f8mstad"
        }
      ],
      "trademarks": [],
      "uniqueId": "011044097223",
      "unique_id": "011044097223",
      "updatedDate": "20190127-060215-215651",
      "uuid": "3FF8AD56-16A8-4C98-8631-A0C6F0AB8361"
    },
    "uuid_link": "https://api.dimu.org/artifact/uuid/3FF8AD56-16A8-4C98-8631-A0C6F0AB8361"
  }
}