{
  "acquistion_notes": "Testamentarisk gave fra Hans Gude",
  "descriptive_date": "4. august 1882",
  "digital_item_created_at": "2014-02-11T08:04:34.140213",
  "digitalt_museum_id": "011042523234",
  "digitalt_museum_link": "https://digitaltmuseum.org/011042523234",
  "from_date": "1882-08-04",
  "locations": {
    "depicted_location": [
      {
        "coordinates": "54.331226, 13.730933400000026",
        "human_name": "S\u00fcdstrand, R\u00fcgen, Germany",
        "place_accuracy": "antatt sikker",
        "place_names": [
          {
            "level": 1,
            "name": "Germany",
            "place_type": "country"
          },
          {
            "level": 3,
            "name": "R\u00fcgen",
            "place_type": "area"
          },
          {
            "level": 4,
            "name": "S\u00fcdstrand",
            "place_type": "specific_area"
          }
        ]
      }
    ]
  },
  "material_comment": "Blyant p\u00e5 papir",
  "materials": [
    "paper"
  ],
  "measurements": {
    "main_object": {
      "height": 240.0,
      "height_unit": "mm",
      "width": 327.0,
      "width_unit": "mm"
    }
  },
  "media_height_pixels": 2201,
  "media_index": 75469,
  "media_width_pixels": 3000,
  "nasjonalmuseet_link": "https://www.nasjonalmuseet.no/en/collection/object/NG.K_H.B.06512-019",
  "national_museum_norway_artwork_id": "NG.K&H.B.06512-019",
  "subjects": [],
  "techniques": [
    "pencil"
  ],
  "titles": {
    "ger": {
      "original": [
        "Am S\u00fcdstrande"
      ]
    },
    "nor": {
      "current": [
        "Fra S\u00fcdstrand, R\u00fcgen"
      ]
    }
  },
  "to_date": "1882-08-04",
  "uuid": "67D6FECA-B2E0-4CAE-A87E-AF4DEED33C25"
}