{
  "acquistion_notes": "Kj\u00f8pt for A.C. Houens fond 1904",
  "descriptive_date": "(27. august 1846)",
  "digital_item_created_at": "2013-12-13T22:29:50.239126",
  "digitalt_museum_id": "011041107553",
  "digitalt_museum_link": "https://digitaltmuseum.org/011041107553",
  "display_title": "Fra V\u00e5g\u00e5 [Maleri]",
  "from_date": "1846-08-27",
  "locations": {
    "depicted_location": [
      {
        "coordinates": "61.55386859999999, 8.859070599999995",
        "human_name": "V\u00e5g\u00e5, Norway",
        "place_names": [
          {
            "level": 1,
            "name": "Norway",
            "place_type": "country"
          },
          {
            "level": 2,
            "name": "V\u00e5g\u00e5",
            "place_type": "municipality"
          }
        ]
      }
    ]
  },
  "material_comment": "Olje p\u00e5 papir oppklebet p\u00e5 lerret",
  "materials": [
    "paper",
    "canvas"
  ],
  "measurements": {
    "main_object": {
      "height": 25.0,
      "height_unit": "cm",
      "width": 44.0,
      "width_unit": "cm"
    }
  },
  "nasjonalmuseet_link": "https://www.nasjonalmuseet.no/en/collection/object/NG.M.00636-004",
  "national_museum_norway_artwork_id": "NG.M.00636-004",
  "picture": {
    "direct_image_link": "https://ms01.nasjonalmuseet.no/api/objects/download?filename=18331.tif&size=full",
    "height": 0,
    "index": 18331,
    "width": 0
  },
  "subjects": [
    "river",
    "moutain"
  ],
  "techniques": [
    "oil"
  ],
  "titles": {
    "eng": {
      "current": [
        "View of V\u00e5g\u00e5"
      ]
    },
    "nor": {
      "current": [
        "Fra V\u00e5g\u00e5"
      ]
    }
  },
  "to_date": "1846-08-27",
  "uuid": "776F080E-2666-48F2-A297-D1D4E0734569",
  "zzz_raw_data": {
    "artifact.defaultMediaIdentifier": "0371B2XHS",
    "artifact.defaultPictureIndex": 18331,
    "artifact.hasChildren": false,
    "artifact.hasPictures": true,
    "artifact.ingress.classification": [
      "532"
    ],
    "artifact.ingress.producer": "Gude, Hans",
    "artifact.ingress.producerRole": "Kunstner",
    "artifact.ingress.production.fromYear": 1846,
    "artifact.ingress.production.toYear": 1846,
    "artifact.ingress.subjects": [
      "Elv",
      "Fjell"
    ],
    "artifact.ingress.title": "Fra V\u00e5g\u00e5 [Maleri]",
    "artifact.pictureCount": 1,
    "artifact.publishedDate": "2012-05-09T08:25:18.597Z",
    "artifact.type": "Fineart",
    "artifact.uniqueId": "011041107553",
    "artifact.updatedDate": "2017-03-07T14:36:48.634Z",
    "artifact.uuid": "776F080E-2666-48F2-A297-D1D4E0734569",
    "digitaltmuseum_link": "https://digitaltmuseum.org/011041107553",
    "identifier.id": "NG.M.00636-004",
    "identifier.owner": "NMK-B",
    "nasjonalmuseet_link": "https://www.nasjonalmuseet.no/en/collection/object/NG.M.00636-004",
    "uuid_json": {
      "alternativeIdentifiers": [],
      "artifactType": "Fineart",
      "artifact_id": 1107553,
      "classifications": [
        {
          "code": "532",
          "description": "Bildende kunst",
          "system": "OU"
        }
      ],
      "commentCount": 0,
      "coordinates": [],
      "copies": [],
      "createdDate": "20131213-222950-239126",
      "dimuCode": "011041107553",
      "dimu_code": "011041107553",
      "eventWrap": {
        "acquisition": "Kj\u00f8pt for A.C. Houens fond 1904",
        "descriptiveDating": "(27. august 1846)",
        "events": [
          {
            "eventType": "Produksjon",
            "eventTypeClarification": "Produsert",
            "relatedPersons": [
              {
                "id": 17720,
                "info": {
                  "alternativeNames": [
                    {
                      "description": "Fullt navn",
                      "id": 17720,
                      "name": "Gude, Hans Fredrik"
                    }
                  ],
                  "gender": "Mann",
                  "nationality": "Norge",
                  "places": [
                    {
                      "coordinate": "59.9138688, 10.752245399999992",
                      "fields": [
                        {
                          "name": "Land",
                          "number": 1,
                          "sort": 1,
                          "value": "Norge"
                        },
                        {
                          "code": "03",
                          "name": "Fylke",
                          "number": 7,
                          "sort": 2,
                          "value": "Oslo (fylke)"
                        },
                        {
                          "code": "0301",
                          "name": "Kommune",
                          "number": 2,
                          "sort": 3,
                          "value": "Oslo"
                        }
                      ],
                      "role": {
                        "name": "F\u00f8dested, "
                      },
                      "uuid": "8ABED23D-E315-40FB-9CB5-B6B6BD3A643A"
                    },
                    {
                      "coordinate": "52.519171, 13.406091199999991",
                      "fields": [
                        {
                          "name": "Land",
                          "number": 1,
                          "sort": 1,
                          "value": "Tyskland"
                        },
                        {
                          "name": "Omr\u00e5de",
                          "number": 3,
                          "sort": 4,
                          "value": "Berlin"
                        }
                      ],
                      "role": {
                        "name": "D\u00f8dssted, "
                      },
                      "uuid": "1EE7603E-3C5C-42A4-A639-87371F0C5211"
                    }
                  ],
                  "professions": [],
                  "references": [
                    {
                      "description": "permalink",
                      "reference": "ID: 74615628",
                      "type": "VIAF",
                      "url": "http://viaf.org/viaf/74615628"
                    }
                  ]
                },
                "name": "Gude, Hans",
                "publishLevel": "extended",
                "role": {
                  "code": "10K",
                  "name": "Kunstner"
                },
                "type": "Person",
                "uuid": "692ED30C-74B8-4146-935E-94C26DD63ED6"
              }
            ],
            "relatedPlaces": [],
            "sort": 6,
            "timespan": {
              "fromDate": "18460827-153000-000",
              "fromYear": 1846,
              "toDate": "18460827-153000-000",
              "toYear": 1846
            }
          }
        ],
        "placesOfProduction": [],
        "producers": [
          {
            "id": 17720,
            "info": {
              "alternativeNames": [
                {
                  "description": "Fullt navn",
                  "id": 17720,
                  "name": "Gude, Hans Fredrik"
                }
              ],
              "gender": "Mann",
              "nationality": "Norge",
              "places": [
                {
                  "coordinate": "59.9138688, 10.752245399999992",
                  "fields": [
                    {
                      "name": "Land",
                      "number": 1,
                      "sort": 1,
                      "value": "Norge"
                    },
                    {
                      "code": "03",
                      "name": "Fylke",
                      "number": 7,
                      "sort": 2,
                      "value": "Oslo (fylke)"
                    },
                    {
                      "code": "0301",
                      "name": "Kommune",
                      "number": 2,
                      "sort": 3,
                      "value": "Oslo"
                    }
                  ],
                  "role": {
                    "name": "F\u00f8dested, "
                  },
                  "uuid": "8ABED23D-E315-40FB-9CB5-B6B6BD3A643A"
                },
                {
                  "coordinate": "52.519171, 13.406091199999991",
                  "fields": [
                    {
                      "name": "Land",
                      "number": 1,
                      "sort": 1,
                      "value": "Tyskland"
                    },
                    {
                      "name": "Omr\u00e5de",
                      "number": 3,
                      "sort": 4,
                      "value": "Berlin"
                    }
                  ],
                  "role": {
                    "name": "D\u00f8dssted, "
                  },
                  "uuid": "1EE7603E-3C5C-42A4-A639-87371F0C5211"
                }
              ],
              "professions": [],
              "references": [
                {
                  "description": "permalink",
                  "reference": "ID: 74615628",
                  "type": "VIAF",
                  "url": "http://viaf.org/viaf/74615628"
                }
              ]
            },
            "name": "Gude, Hans",
            "publishLevel": "extended",
            "role": {
              "code": "10K",
              "name": "Kunstner"
            },
            "type": "Person",
            "uuid": "692ED30C-74B8-4146-935E-94C26DD63ED6"
          }
        ],
        "production": {
          "eventType": "Produksjon",
          "eventTypeClarification": "Produsert",
          "relatedPersons": [
            {
              "id": 17720,
              "info": {
                "alternativeNames": [
                  {
                    "description": "Fullt navn",
                    "id": 17720,
                    "name": "Gude, Hans Fredrik"
                  }
                ],
                "gender": "Mann",
                "nationality": "Norge",
                "places": [
                  {
                    "coordinate": "59.9138688, 10.752245399999992",
                    "fields": [
                      {
                        "name": "Land",
                        "number": 1,
                        "sort": 1,
                        "value": "Norge"
                      },
                      {
                        "code": "03",
                        "name": "Fylke",
                        "number": 7,
                        "sort": 2,
                        "value": "Oslo (fylke)"
                      },
                      {
                        "code": "0301",
                        "name": "Kommune",
                        "number": 2,
                        "sort": 3,
                        "value": "Oslo"
                      }
                    ],
                    "role": {
                      "name": "F\u00f8dested, "
                    },
                    "uuid": "8ABED23D-E315-40FB-9CB5-B6B6BD3A643A"
                  },
                  {
                    "coordinate": "52.519171, 13.406091199999991",
                    "fields": [
                      {
                        "name": "Land",
                        "number": 1,
                        "sort": 1,
                        "value": "Tyskland"
                      },
                      {
                        "name": "Omr\u00e5de",
                        "number": 3,
                        "sort": 4,
                        "value": "Berlin"
                      }
                    ],
                    "role": {
                      "name": "D\u00f8dssted, "
                    },
                    "uuid": "1EE7603E-3C5C-42A4-A639-87371F0C5211"
                  }
                ],
                "professions": [],
                "references": [
                  {
                    "description": "permalink",
                    "reference": "ID: 74615628",
                    "type": "VIAF",
                    "url": "http://viaf.org/viaf/74615628"
                  }
                ]
              },
              "name": "Gude, Hans",
              "publishLevel": "extended",
              "role": {
                "code": "10K",
                "name": "Kunstner"
              },
              "type": "Person",
              "uuid": "692ED30C-74B8-4146-935E-94C26DD63ED6"
            }
          ],
          "relatedPlaces": [],
          "sort": 6,
          "timespan": {
            "fromDate": "18460827-153000-000",
            "fromYear": 1846,
            "toDate": "18460827-153000-000",
            "toYear": 1846
          }
        }
      },
      "exhibitions": [],
      "identifier": {
        "id": "NG.M.00636-004",
        "owner": "NMK-B"
      },
      "indexLevel": null,
      "inscriptions": [],
      "level": {
        "code": "9",
        "name": "Enkeltverk"
      },
      "links": [],
      "material": {
        "comment": "Olje p\u00e5 papir oppklebet p\u00e5 lerret",
        "materials": [
          {
            "material": "Papir",
            "sort": 1
          },
          {
            "material": "Lerret",
            "sort": 2
          }
        ]
      },
      "measureDescription": "25 x 44 cm",
      "measures": [
        {
          "category": "Hovedm\u00e5l",
          "measure": 25.0,
          "sort": 1,
          "type": "H\u00f8yde",
          "unit": "cm"
        },
        {
          "category": "Hovedm\u00e5l",
          "measure": 44.0,
          "sort": 2,
          "type": "Bredde",
          "unit": "cm"
        }
      ],
      "media": {
        "mediaFiles": [],
        "movies": [],
        "pictures": [
          {
            "direct_image_link": "https://ms01.nasjonalmuseet.no/api/objects/download?filename=18331.tif&size=full",
            "height": 0,
            "index": 18331,
            "width": 0
          }
        ]
      },
      "motif": {
        "classifications": [],
        "depictedObjects": [],
        "depictedPlaces": [
          {
            "coordinate": "61.55386859999999, 8.859070599999995",
            "fields": [
              {
                "name": "Land",
                "number": 1,
                "placeType": "country",
                "sort": 1,
                "value": "Norge"
              },
              {
                "code": "0515",
                "name": "Kommune",
                "number": 2,
                "placeType": "municipality",
                "sort": 3,
                "value": "V\u00e5g\u00e5"
              }
            ],
            "role": {
              "code": "70",
              "name": "Avbildet sted "
            },
            "uuid": "CF885BE8-441E-457C-AEBE-546205D96D59"
          }
        ],
        "motifTypes": [
          "Landskap"
        ],
        "subjects": [
          {
            "name": "Elv",
            "nameType": "subject"
          },
          {
            "name": "Fjell",
            "nameType": "subject"
          }
        ],
        "titles": []
      },
      "names": [
        {
          "name": "Maleri",
          "nameType": "name",
          "uuid": "F147B1FA-9CE3-43E7-909B-B24579740047"
        }
      ],
      "ownerIdentifiers": [],
      "partOfCollection": {
        "id": 7,
        "name": "NMK billedkunst [eldre og moderne]",
        "owner": {
          "id": 1,
          "identifier": "NMK",
          "name": "Nasjonalmuseet for kunst, arkitektur og design"
        },
        "ownerId": "NMK",
        "uuid": "70893D84-C63C-4F5F-A4B1-491DCFC7B386"
      },
      "partOfExhibitionUuids": [
        "E82085D9-761D-408E-984D-02449A30FB9E"
      ],
      "partOfFolderUuids": [],
      "publishLevel": "limited",
      "publishStatus": "published",
      "publishedDate": "20120509-082518-597000",
      "rateCount": 0,
      "references": [],
      "sourceId": "85362",
      "styleWrap": {},
      "subjects": [
        {
          "name": "Bildende kunst",
          "nameType": "subject",
          "uuid": "BE0D8624-1B19-45ED-A0EF-71E05220406A"
        }
      ],
      "tags": [],
      "technique": {
        "techniques": [
          {
            "sort": 1,
            "technique": "Olje"
          }
        ]
      },
      "titles": [
        {
          "language": "NOR",
          "status": "anvendt",
          "title": "Fra V\u00e5g\u00e5"
        },
        {
          "language": "ENG",
          "status": "anvendt",
          "title": "View of V\u00e5g\u00e5"
        }
      ],
      "trademarks": [],
      "uniqueId": "011041107553",
      "unique_id": "011041107553",
      "updatedDate": "20170307-143648-634878",
      "uuid": "776F080E-2666-48F2-A297-D1D4E0734569"
    },
    "uuid_link": "https://api.dimu.org/artifact/uuid/776F080E-2666-48F2-A297-D1D4E0734569"
  }
}